有冇人覺得以前既自己比而家仲堅強？

包袱大咗，學識放低先做到最原本嘅自己

岩既 要放低 但好難

點都好

屌 same

鈣質會每日流失

同感 好掛住以前嘅自己

係
啱啱經歷完好朋友為咗一個我最憎嘅人而屌鳩我
應該反面番唔到轉頭

以前會好果斷話絕交 依家會諗好多嘢諗埋其他身邊啲共同朋友

你面皮厚過佢就係佢退出圈子唔係你

冇計 佢幫緊我最憎嘅人打工
原來一個人嘅loyalty係咁易買得起

吓
唔啱你養佢囉
好正常，有錢起上黎你幾憎佢你都要幫佢奶

我係愈嚟愈堅強

仲要係政治撚
你要調整下個心態
咁樣生存唔到

人大左慢慢就覺得劉皇叔好犀利